巴西偉大預言家深山：10月就如關源之戰！

好唔老黎

關原之戰前

西軍人數地形全佔上風
外國專家都話贏硬

點知一開打
西軍全部花生友

有冇source？